巴拿馬唔可能係冰島？ 教練：比利時都強過阿根廷喇！

巴拿馬唔可能係冰島？ 教練：比利時都強過阿根廷喇！

次殺入世盃決賽周的巴拿馬，周一將於世盃G組亮相，但對手是人腳鼎盛的比利時，教練靴蘭高美斯賽前似已打定輸數，表示巴拿馬不能像冰島一樣令人眼前一亮，又強調比利時的戰力甚至勝過阿根廷。

面對擁有夏薩特、奇雲迪布尼及盧卡古等猛將的比利時，靴蘭高美斯認為巴拿馬要像同樣首次出席世盃的冰島一樣，奪得歷史性的世盃第1分，是非常困難的事。
「我不會排除它發生，任何事都會發生，但要記得是，冰島在歐國盃的表現已非常出色，我必須說阿根廷的水準，還沒有達到比利時的質素。阿根廷與冰島的實力差距，並不如我們及比利時相差得那麼遠。」
靴蘭高美斯過去曾帶領過哥倫比亞及厄瓜多爾出席世盃決賽周，這是他帶領第3支球隊再戰這項大賽，但他表示自己不能像比利時教練馬天尼斯一樣，麾下兵多將廣，要爭取出線也顯得困難：「比利時雖然沒有C朗或美斯，但大部份球員都在頂級聯賽效力，也非常有名氣，我們面對的是一支超卓的球隊，但即管我們不被看好，但我們仍可盡力做到最好。」

樂觀SIR

樂觀sir睇好邊隊冠軍？